劉業成：被抹黑為「黑警」是世上最大陰謀和謊言

前警務處副處長（行動）劉業成上月回歸警隊，擔任臨時警務處副處長（特別職務），負責處理大型公眾活動的行動策劃。他本月19日向警隊發內部信，表示回歸警隊的過去6周是他「人生中最艱苦、最憂慮、 但最光榮的日子」，感謝一眾警務人員「頂住」。他勉勵警員繼續抱「守職而不廢， 處義而不回」的精神去維護法紀， 以「撥除仇恨之根、動亂之根」的方針去處理理暴力。

對於警員被抹黑為「黑警」，他認為是「世界上最大的陰謀和謊言，我們被陷害」。他又批評有人，包括政黨、傳媒及社工界，不擇手段打擊香港政府的威信，公然支持暴力、煽動學生參參與示威等。而他認為，最令人憤慨的，是有人借新聞自由為藉口，公然做假，扭曲事實，煽動仇警。

信函全文如下：

致同袍們：

我在8月9日回歸警隊，從這天開始每天24小時同大家一起面對充滿仇恨、撕裂、動盪不安的社會和處理香港歷史上最嚴重及全無法紀的暴亂。

我回歸警隊其中沒有任何個人原因，我不是為名、不是為利。我從不怕辛苦。今天我希望同大家分享一下我回到警隊的感受。

今次因修例引發的動亂，令我對香港的未來來真的很擔⼼。我擔心幾代無數香港人拼手抵足用血汗、辛勞建立的家（香港）、世界上最美好的城市，隨時被暴亂毁於一旦，一下子可能一發不可收拾拾。回歸警隊初期，我往往雖然很疲勞，卻難於入睡。有時在靜的一刻也想想，究竟我回歸做對了嗎？我能幫助我的同袍嗎？

但今天我可以同大家講，過去6個星期是我人生中最艱苦、最憂慮、但最光榮的日子。

我看見我們在前線的同袍，面對暴徒目無法紀肆無忌憚的罪行，包括衝擊警方防線，襲擊警察、攻擊警署及宿舍，威嚇警察和家人的人身安全，還要受盡很多，無理、不公平的屈辱、傷害時，同袍們仍然「守職而不廢」，盡忠職守，面對嚴重暴力、襲擊、危險、人身安全威脅，你們堅定維持香港法紀，「處義而不回」。

因為你們「守職而不廢，處義而不回」的偉大精神，香港在如此危難、危急、嚴重暴力、動亂中，才能「頂住下來」，沒有倒下來。

若沒有你們的堅持、頂住，香港將變成怎樣？真不敢想像。我想到此，從心底中向你們致上最無盡的感謝、感恩。我的同袍，在這嚴重動亂、破壞的日子，香港仍能「頂住」，全賴有你們，全賴香港三萬多警察！你們真的很了了不起。能再次與你們共同奮鬥，共事是我的光榮。

指有人借新聞自由為藉口 「公然做假，斷章取義」

今年年初，我們仍然被公認為世界上最優良的警隊。我們與市民關係良好，互相信任、合作，市民滿意度高達84分，但一夜之間，同一樣的香港警察，卻全被抹黑為「黑警」，這是世界上最大的陰謀和謊言，我們被陷害。這幾個月，讓香港人看見香港很多非常醜陋的事情。香港一些人（政黨、議員，宗教，傳媒，教育及社工界）過往利用空泛口號去達到其政治目的及利益。近幾個月，他們變本加厲，不擇手段打擊香港政府的威信，不理是否嚴重的傷害整體社會，不分青紅皂白，公然支持暴力，向學生宣揚令人震驚、錯誤、仇恨的政治思想，煽動還在成長的學生參與示威、暴力、仇警行動。最令人憤慨是借新聞自由為藉口，公然做假，或斷章取義，扭曲事實，全力煽動仇警，破壞、撕裂香港人與人之間的關係。

維護法紀、治安，保障市民生命財產是香港警察的天職、使命。但因為一群人不擇手段，無中生有地將香港警察指控為打壓自由的「黑警」，利用「黑警」這樣的指控去煽動、製造嚴重的動亂、暴力。不幸有大量的香港市民、學生、信徒，受愚弄而參與或間接、直接支持了暴亂。香港現在因此被大肆破壞、暴力處處，止亂無期，人人充滿怨氣、仇恨，互不信任，連家人之間也互不信任，人心惶惶、不安，香港人不再快樂。

我們當然不是「黑警」，但心懷不詭的人不斷地造假、扭曲事實，全力抹黑我們。目的就是破壞香港市民與警察本來良好的關係，煽動仇恨，令更多暴亂因此而產生，破壞香港管治、安全。他們一起製造出來「黑警」這個失實的指控是這幾個月來暴力、動亂的根。使市民與市民的互相仇恨的根。這些「動亂之根」、「仇恨之根」都一定要撥除。根本上是沒有「黑警」，本來亦沒有「仇恨」。指控是「虛假的」、仇恨是「不真實的」。

香港今日最要緊迫的是撥亂反正，撥除一切動亂、仇恨之根。這目標不能只用法律或武力去達到。要徹底解決，我們香港警察要聯同香港各界一起努力，以大智慧去處理，一起齊心，堅決撥亂反正，才能回復我們本來和諧、安心快樂的香港。

同袍們，「和大怨，必有餘怨，安可以為善」。我們不祈望所有香港人都認同我們執法的決心，但我堅信絕大多數香港市民都支持及希望「止暴制亂」這個目標。只要我們得到香港市民一如往常的信任和支持，暴力、動亂將再難以煽動、推動。若仍有少數暴力人士，香港警察得到大眾市民支持和合作，我們一定能快速制止。香港便可回到世界最安全城市之列。

我懇請大家繼續以「守職而不廢，處義而不回」的精神去維護法紀，以「撥除仇恨之根、動亂之根」的方針去處理暴力。我們一齊共同努力早日邁向「止暴制亂」這個目標。讓香港回復到「人人和諧相處，守望相助，我們的家」。

劉業成敬上

2019-09-19

抹唔抹都黑架啦

叫佢冚家剷死啦

膠都廢事比

你班爛仔咁多年不過係公關做得好，呢幾個月乜都浮哂面

個別事件

Solomon大人召喚

Hi 黑警
叫你呀，死黑警，屌你老母

佢其實幾似南京大屠殺 鬥殺得人多個兩個 日本將領咁

食屎啦

丁蟹式思考

食屎啦廢老！

真係BLACK OBJECT黎架喎

仲有個警字仲想點？垃圾都叫有人回收
黑警自殺都冇人想幫你收屍

完美展現不割席

有幾苦呀 都唔記得佢有番過黎

等被人權法制裁啦

咁嘅大話你都講到就證明唔係抹黑啦 人頭狗腦

係真無野既話, 洗撚你解釋咁多咩
黑都要講返白, 呢d 野自然有公論, 唔撚使你自己講
人人有眼睇
黑警咪撚首先自己散怖謊言先啦

唔撿點
唔專業
無紀律

本身就係一群罪犯，唔抹都黑

等被制裁
到時睇吓係唔係最大陰謀和謊言

解釋到721 先講啦

當全港市民盲+
電視及網上直播
係人都睇到晒啦
一清二楚

黑警

澄清即係係啦 ！ 屌你老味

其實係咪暗示狗狗士氣開始差?
但係純粹9up

可惜呢單嘢同反修例運動無直接關係。

佢唔使解釋721🤣，因為佢721後先回歸。

黑警死全家
為什麼全港市民吊尻你哋？ 照一下鏡 就會知道

無關係 但係時機啱
等如同全世界講做差狗就係人民敵人
唔會理你係邊個

黑警黑警死黑警

當人弱智咩

「香港警察好專業」直頭係世上最大笑話
真心寧願俾老解鎮壓
因為解放軍d紀律都好過你地 唔會亂鳩咁黎

制裁名單+1

唔洗理佢，唔洗反駁佢，唔洗溝通

死黑警 死黑警 死黑警 死黑警
唔係抹黑嚟

食蕉啦
唔係淨係叫佢解釋呀
係叫全個警隊解釋呀

係警黑合作就大方認啦

721 811 831恐襲
有圖有片有真相

屌你老母含撚啦劉業成，一翻閹就出埋啲用鬼拉人嘅嗱渣招，你咪最大陰謀囉

死黑警平行時空

美國認住佢

咁成立獨立調查委員會還你地一個清白好唔好呀

怪就怪雨革果時TVB出左套使徒行者 日日話要查黑警

前線警察睇完你呢封 love letter 仲唔上晒電，博晒命去打示威者?
希望你也早日被制裁。

你地係垃圾

做假量唔及藍絲1%
何君堯幾年前煽動暴力，殺無赦，你條撚樣又唔做野

你真係搞撚笑，點啊，又想入我地咩罪啊？叫你地做暴徒囉咁，垃撚圾

諗住請你番黎好似5年前咁解決運動
點知未見成效就只係寫埋d垃圾信呃自己同自己d狗
真係技窮了

大量個別事件姐

被抹黑為「黑警」是世上最大陰謀和謊言

啱啊 佢講得無錯喎！ 我認同佢
黑警 "被抹黑" 係世上最大陰謀和謊言
因為" 黑警係黑警" 係事實, 將佢講成為抹黑，梗係世上最大陰謀和謊言

等美國制裁你冚家啦，仆街

香港歷史上最嚴重及全無法紀的暴亂。

67年共狗暴動叫乜撚野
點及得上共狗放炸彈炸死北角兩姊弟
同林彬比人放火燒撚死呀
共狗殺完人仲有大紫荊勳章拎呀
係政府你教大家暴動有獎呀屌你老母

屌 未有呢件事之前 大班休班警案啦屌

咁解釋到831先講

唔鍾意黑警？
咁叫恐怖分子定暴徒點睇

黑警依家仲覺得有人煽動市民屌黑警
證明佢地真係垃撚圾
搞左三個月都收唔到科
差佬好撚蠢

又鳩up

嗚嗚 俾人抹黑好慘哦 洗唔洗搵啲廣場大媽奇型藍屍同含撚呵返呀

世上最大陰謀都講得出
當共產黨死架

係喇係喇 全世界都逼害緊你地 好撚委屈喇

條仆街個細佬一家都係黃

即係 當人傻仔啦

唔叫你恐怖分子已經係美化左你

黑警殺人放火老強仲好意思叫自己紀律部隊？衰撚過黑社會啊

完美示範謠言止於智者

40年聲譽
真係行得正企得正既話
有咁易抹得黑你咩
唔識反省諉過於人
就係點解你地可以用100幾日敗晒警隊100幾年既名聲既主因

邊個殺左佢 實係人民英雄

似係
正常朋友都同佢地反面
依家要用支那微博打飛機

劉業成你過氣啦
警察冇一個係無辜既
今次唔係你死就係我亡

自己Twitter tag la. 我幫你推

黑警死全家

知法犯法

咁改叫黑狗囉

講得啱 你地唔係黑警 係恐怖份子

又係廢老思維
全世界都係錯，得我岩

祝警察仆街死，百病纏身，全家一世無運行 ，

死黑警....又唔做野 又唔讀書

未來甲級戰犯

光州事件個時
個時傳媒 都話軍人係好人啊
重話光州人殺咗好多軍人tim

網絡世界呃撚到邊個
咪剩係靠 TVB 呃到班唔識上網嘅廢老囉

事實的確如此。

死黑警~

要應承自己
一世都唔可以原諒黑警

直播睇住啲黑警點做野
仲狡辯

阿~~~~

你含撚啦劉業成 你班黑警得罪人關咩人煽風點火事者 的確係有大部份人親身體驗過黑警有幾撚失控先屌撚柒你地

就算係你地自己同事 白衫 老散 學堂我都識幾個quit撚左

識啲退休紀律部隊都圍屌你地 自己檢討下啦撚樣

係度係咁自己讚自己，
又係咁講大話，
真係好肉酸同核突

成班廢物毅進閪 正宗又要做雞 又要拎貞節牌坊

全世界都錯
得你岩！
你最叻！

由成立icac之前到現在， 由始至終都係黑警

Push

基本上做開

支持警察

我是林奠的一條狗﹐叫我咬誰就咬誰！

同最大黑社會同一陣線打壓人民
人唔笑你自己都吠緊啦

打頭 濫用私刑 呢啲影到晒喇掛
仲話唔黑

都未計你831 新屋嶺呢啲仲未有實質證據可以指控到你班黑警嘅暴行

準備好以後只用現金未啊柒頭？

頭號清算人物

叫佢著件黑色衫帶個黃頭盔落示威現場睇下啦，俾啲無編號既黑警攞碌棍扑到爆缸再拉尻埋，睇下佢會點回應

咩黑警呀，強姦犯呀

全香港都話你係黑警
咁都可以否認

點解港大出d咁既垃圾, 泯滅人性, 唯利是圖, 賣港求榮

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

仲攞嗰沉默嘅大多數打飛機 膠都廢時比

呢條傻閪退左休都專登自發衝入去美帝條制裁list度 唔大大力制裁你都對自己唔住啦

食屎喇黑狗

黑飽屌人話做乜抹黑佢

閱
照舊黑警死全家

有黑警咪有仇恨囉死黑警
全家落地獄啦

幫班黑警打哂飛機

香港警察世界第一垃圾

美國制裁名單上又多一個名啦

哦，咁係恐怖份子

啲狗狗都好撚憎佢

仆街啦黑警

早排連果啲國際展覽都比人踢走埋
係咪抹黑大家知啦

做左22年既形象工程3個月就玩盡左
而家仲有邊個夠膽出街話自己係警察

共產黨邏輯思維, 自己做埋咁撚多陰質野仲怪因為傳媒抹黑??? 6月以黎發生嘅濫暴情況香港市民係有眼見嘅!! 每個黑警壞事做盡仲可以每個月十幾廿萬OT錢?? 殺人放火金腰帶到咁仲好意思出黎play the victim card?? 我屌你老母全家落地獄啦!!!!!

仇恨之根？蟑螂論點計？

死黑警

我屌，你講出來自己都怕羞啦

劉

業成

係

黑警

無誤

借位宣傳
白宮聯署：人權民主法要規定冇真普選，就要當香港冇足夠自治

係， 記住， 唔撚好一兩年後貪佢份糧入警， 不得好死

全世界睇住

咁都唔黑搵邊個信

講緊黑警話自己依法辦事 ?

濫權 有錯唔認 唔係黑警係咩

個撚個睇住你鳩打人

過去3個月對於香港人係最黑暗既日子, 係你班黑警一手做成

屌你老母臭化閪，講完

反支那大把蟲支持

佢都係犬

好光榮

係啦，共產黨係全世界最可信

話被抹黑做黑犬就緊係陰謀緊謊言啦
話全部都貨真價實嘅黑犬啦
咁就夠公道夠真確勒

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

食屎狗

冇錯，唔係黑警，根本就係罪犯

全香港喺你呢三萬人最清醒啦
治安好喺香港人日日掛住番工咋
呢排冇你哋行街治安不知幾好

依家就係因為你哋班做大嘅，管唔好啲下屬！黑警嘅違法、違規、違紀行為，大把紀錄…自己慢慢睇啦！

係呀，話緊你呀！聽唔聽到呀？

黑警阿頭！

等制裁啦仆街！

死黑警點會認自己黑，影到都可以賴死唔認，祝死黑警長命百歲、百病纏身、白頭人送黑頭人、絕子絕孫

痴線 屌自己人廢物
屌黑狗就話姐

醫返都晒藥費

收嗲啦，全世界得你自己人唔憎你，就好心檢討下啦。

拉

呢班人真係以為自己係正義化身
有人工出架正義撚
講到好偉大咁，成班讀書唔成做垃圾仲以為自己聖人
荒唐之都

本來乖乖地退休咪好 而家被人搞到要制裁喇

我反而咁睇 過去三個月係香港人回歸以黎最光輝既日子
做番愛港香港人 現代獅子山精神
光復真正既香港土地

厚顏無恥
面目可憎

呢樣真
封信當香港人係智障？
一個正常係香港成長既成年人根本唔會相信

都可以咁講,但係以手足鮮血同生命換來

淨係721 831佢地已經不可原諒
亦根本解釋唔到

佢地要玩包庇既話就唔該有心理準備遺臭萬年

你地做正常嘅工作，無人會話你係黑警bor
但已經太遲啦。。。
祝蛇們長命百二歲

咁之前d休班警係咩來？

又係你哋無做錯到，屌，好悶呀

係 黑警全部都係好人

屌你老母死黑警
黑警死全家

唔記得佢仲係到

依條撚樣同鄧柄強
都係甲級戰犯

當社會大部分人都話你有錯既時候，都仲咁自豪話自己最光榮無錯

可見呢班狗唔會有悔意，仆街死就啱

同黑社會勾結, 鳩拉酷刑唔係黑警係咩呀？

又唔道歉~~~~~~~

放左佢名上張list未

一單醫院私刑已經睇得出警察有幾咁腐敗
一個人出手都可能係個別人既問題
但佢另外兩位同事一個一齊打，一個當睇唔到。
你要我地點信佢地、警隊唔係平時都亂用私刑
仲好同我講法治，依家係警察做左特權階層。唔洗守法，法律只係用黎比我地班百姓守

搵個收左皮既前高官黎返閹
除咗做污糟嘢根本冇第二個理由

其實我發現警隊高層同普通散仔真係冇乜溝通 大家好似兩個世界嘅人咁

不如你開個記者會解釋下D人點抹黑你

lm

收皮啦

事實

岩岩預到一個抗爭組織嘅成員！

各位師兄留意吓呢度！唔好忽略咗香港民權抗爭組織

不嬲都淨係睇住對下條跟班就算 跟班就睇番自己個跟班
最下同最上邊度會交流到 大sir仲要去名人會同中聯辦食飯

繼續自己呃自己

係有牌武裝恐怖份子

上任之後不停玩25仔

香港一些人（政黨、議員，宗教，傳媒，教育及社工界）過往利用空泛口號去達到其政治目的及利益。近幾個月，他們變本加厲，不擇手段打擊香港政府的威信，不理是否嚴重的傷害整體社會，不分青紅皂白，公然支持暴力，向學生宣揚令人震驚、錯誤、仇恨的政治思想，煽動還在成長的學生參與示威、暴力、仇警行動。最令人憤慨是借新聞自由為藉口，公然做假，或斷章取義，扭曲事實，全力煽動仇警，破壞、撕裂香港人與人之間的關係。

係係 全世界迫害你地

美帝出手黑警開始軍心動搖

啱哂，一提左我地，比埋佢 鄧炳強 盧偉光 比加超，仲有果條做左幾廿年都仲係員佐級嘅柒頭會長，同埋果幾條撚屌鬼佬比 Solomon Yue啦！

先好好解釋721佢地班防暴係南邊圍做左乜野好事

屈你班恐怖分子係黑警真係冇良知

影撚晒仲要直播都可以話人抹黑,究竟佢當人on9定佢自己係on9?

有乜辛苦 日日打黑色衫

去同14億同胞取暖啦

死黑警
死黑警
死黑警
死黑警

由你612咩都未發生已經有咁多popo無number,已經係黑左九成啦，重反駁，帶返個number先講野

有14億人撐仲唔夠？

元朗打人 警黑勾結 無警時分
大家有眼睇架

香港市民被抹黑為暴徒是世上最大陰謀和謊言

佢錯唔哂 :黑警是世上最大的陰謀
攞正牌殺人 強姦 仲有咩做唔出

Does not sound like his tone and writing.
Sounds like his secretary or someone he hired wrote for him...

犯罪率全港最高，完

平行時空

天使論
收錢論

扭曲事實
作假新聞
邊個呢可？

即係無用新屋嶺一定有陰謀
邊有咁好死

同意
應該直接叫強姦犯,殺人犯

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

都唔可以話有關公
佢地只係掩飾得好

世界上最大的陰謀和謊言 一定係共產黨
睇到香港警隊咁高

收皮啦popo

你姓冚家鏟, 名黑警
你全家都係冚家鏟

做乜啫，咁大反應，自己同屋企人有好多資產莋美國咩？

劉業成一定要上制裁名單！

已經不是黑可以形容
已經變成垃圾
遺臭萬年

強姦犯

黑過阿嬌個西啊

有牌爛仔咋

講到好似我地好得閒去「抹」佢地咁
笑死，過街老鼠

我只知道 什麼叫做 香港警賊 及香港警謊
英文只識 HKRP = Hong Kong Riot Police

講事實都係陰謀

點解釋721嗰鄧生？
啊，醒唔起你都喺姓鄧，可以點解釋到喎

因為實際上係黑 所以根本不能被波黑抹黑

仲想呃邊個

屌佢老母副處長連反省都唔撚識，做錯你認話改善都仲可能過到骨，呢家直頭變本加厲，將黑講成白，指鹿為馬
黑警死全家

瞓咗無跟進，用酷刑嗰幾條友仲有無保釋，有無告翻傷人17/酷刑罪

唔知係你同鄧炳強權鬥 邊個贏到1哥個位

垃圾，到而家都死不悔改，顛倒是非。繼續自我催眠啦，好快就制裁你！

大古城地鐵站近距離開槍掃射 ，之後再見到有人電梯跌落去地手隻手骨折
我諗我呢世都忘記唔到

Solomon: 又一個

我屌你老母啦，你地係衰撚過黑社會

收皮啦
死黑警

知法犯法
係唔係黑警
影到你地既片假架?

解散重組啦dllm

好人好姐點會俾人抹黑姐

如果示威時冇警察, 香港將會相當和平

有曬電視畫面都仲死撐

邊個咁得閒抹黑班垃圾
講事實咋

我們仍然被公認為世界上最優良的警隊
係咪有妄想症？

未有呢場運動之前都知你地係黑社會

小學生寫文嘅文筆

劉業成同麥展豪一定對輪姦案知情
而劉業成屢次攬警暴

一定係首批比人制裁
黑警口講愛國,最驚去唔到美國

都唔可以話掩飾，純粹係港人容忍同漠視啫。就算依家都有班所謂中立係咁態度。

未算最大，港英政府同真ICAC抹黑呂樂年代差人先係最大囉。

公咩關
係滅聲做得好 分分鐘六月前已經打死唔少犯
只係冇人知冇人講

真 班傻鳩有人俾膽就失去良知

說黑警有好人是世上最大陰謀和謊言

冇人抺黑你地喎 係你地自己出黎俾大家睇你地質素有幾高

唔係你話 唔係黑就唔係

啲內容似共產黨講多啲

大家睇完會笑佢仲活喺自己嘅同溫層
但呢封信即係話 狗仔做乜 主人都唔割

變相犬隻黎緊更加亂吠

典型共產黨

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

邊個會屈你哋啊
你當啲人傻㗎？
全部有直播睇住㗎嘛
你點講都好啦美國佬都會制裁你地
唔係以為講兩句會冇事呀？
啱㗎啦返大陸圍爐取暖啦

做差佬既, 要爛過爛仔要冶到佢地我都明
不過用冶爛仔對付示威者, 更去到普通市民
咁咪離撚晒譜囉
成撚日話自己政冶中立
721 831浦撚晒頭啦屌佢老尾
扮咩姐
幾十年黎都係黑, 無變過

影晒相就係角度問題，唔理解前因後果。你講兩句就係真理

咩幾個月
不嬲都浮面，犯罪聯賽冠軍你估講笑
仲有一路以來立場偏袒呢

你都係黑警黎咋

面皮厚到核彈打落去痕都冇條

原來記者拍到嘅影片係假，仿真度高嘅動畫電影片嚟

原來問你問題就當非法集結被捕係假嘅

已閱

黑警boss見美國快通過法案制裁
要出信定軍心

當年納粹軍都唔會覺得自己有錯架，係囉全世界都迫害緊啲死黑警，咁慘點解唔吞槍

完全失控 把示威者走緊 又無主動攪差佬 屌你老母

狗隊改名做暴力大話隊啦

721 831 新屋嶺

政府資源龐大
又唔你煽動到市民話你班仆街係白警？
自己做過d咩睇返哂新聞直播啦
又扮傻 屌你老母

香港一些人（政黨、議員，宗教，傳媒，教育及社工界）

不如直接話警犬以外既人啦

加辣法案通過咗你再講多一次啦出返嚟果陣講到依件black object幾咁巴之閉咁咪又係拆唔掂，死廢柴

咩抹黑？本身係黑洗撚抹呀

721 831 新屋嶺
咁都係抹黑

講緊徐步高？

咁咪成立獨立調查委員會囉！
還黑狗清白呀，嚟啦

劉黑狗應該明國際社會點定義「安全」
唔係治安好就係安全架

如果警察冇做錯野
咁點解驚獨立調查員會呢

唔好意思啊 劉生
有排你捱 一日未搞掂你班黑警
香港人都憎到你地死啊
你啲死黑警一生都係度俾香港人鬧
甚至你啲妻兒子女 抵撚你地死啊

條仆街知唔知發生吔嘢事,班黑警點解可以同黑社會friend過打band？鏡頭前點解可以濫捕?打記者,打救護，打議員有必要嗎?水準低過國內公安,放長雙眼班過街老鼠用實彈殺人

百人斬 元朗站同鄉黑比拼

仲有醫護、律師、會計、航空⋯⋯⋯

劉黑警

黑警死全家呀屌你

最大謊言

You are on the list.

哈哈哈

ppppull

黑警係社會垃圾

活係平行時空既死黑警，食屎啦

本身都黑 抹咩黑扮哂正義 根本有牌爛仔

Translation: being called “dark popo” is the world’s biggest conspiracy and lie.

屌佢老母臭閪，咁撚無恥既野都可以寫咁大篇出黎

全撚部都係人抹黑你班撚樣？

最撚離譜話借新聞自由屈你班垃圾，屌你老母，明明商場附近咁撚光猛，你班撚屌又係咁開支死人燈出黎閃，阻鳩人採訪，咁就叫有新聞自由？

次撚次拉人畫個封鎖圈成丈遠，叫有新聞自由？唔好同人講話驚人搶犯，乜乜柒柒，百鳩幾隻狗圍一個人，都比人走到就吞槍自殺算鳩數吧

不推文
垃圾狗都不如

我同意，應該叫魔警

又批評有人，包括政黨、傳媒及社工界，不擇手段打擊香港政府的威信，公然支持暴力、煽動學生參參與示威
呢段野係應該出自一個警務人員既口架咩? 作為警務人員係要政治中立, 執行上司合法命令. 而唔係評論對錯同政治.

煽動學生？你又知？你係法官？保安局？你識條鐵？證據？

雞蟲點會認自己雞蟲

唔洗抹，大家有眼睇。

劉業成就係番黎幫鄧炳強擋箭 黑手野做曬 鄧狗就安然過渡接棒

Who

老豆搵仔已經停止左更新，你班友仲唔優先搵劉業成對話

証明黑警呢個名係正確方向

最好有狗跳樓 十隻都抵唔上一個梁義士

即係話大部份香港人都係on9?

恐怖分子

講美軍就話人地見示威者咁一早開槍啦
講解放軍就話一出香港屠城啦
好似有我地依班克警咋（打飛機mode)
屌警察咁撚多人工好心就出去睇下世界啦 克制左自己思考既能力

睇完元朗721既香港人，
只會覺得香港既黑警，要幾醜惡有醜惡。

你最賤係擺前線上台繼續犧牲佢地！
黑警之所以係黑，係因為你地敢做唔敢認！

錯喇
世上最大嘅陰謀同謊言係一國兩制
死黑警 不要把自己看得那麼高

世界上最大嘅謊言就係你地覺得自己係白警

大蛇啲中文都係垃圾級別，黑警真係冇才人

呢班孽畜已經成功洗自己腦

一班咁低劣嘅廢物管治安，有乜辦法唔一發不可收拾

解散啦，仆街

即係想講依家係全世界嘅錯，已唔係狗嘅錯？
佢究竟有冇腦定想洗腦

又洗腦

so what
721 831

要呃人先要呃自己

佢係咪痴L左線

新屋嶺 612 721 831

本身已經係仲抺咩姐

含𨶙啦劉業成！ 成班黑警禽獸不如仲扮儍，DLLM

你就係死黑警

真係好撚慘，唔講以為做黑警要10A先做到
全世界都係蠢人，屌錯佢？

黑垃圾

人權法開始有風聲要制裁埋黑警
你係30000人其中一個會有咩諗法

btw劉業成係乜水？
夠唔夠料推埋佢上制裁名單?

一日到黑講「止暴製亂」
仲想製造幾多混亂？
一個同音歧義嘅垃圾詞彙
因為支共講
隻隻走狗就好似見到皇上拋舊狗骨出嚟
個個爭住舔
有無再肉酸啲？

講得啱, 你地唔係黑警, 係公安/警犬

喂，黑警你好
擺明玩針對，擺明黨同伐異，伐鳩你班人渣賤種啦吹呀
又扮鬼扮馬，又開槍私刑，又捉人返屋強姦個個都係奸人奸臣，只有自己先係忠良忠賢，難怪個個不齒你所為

重點係好多野都似是而非
新屋嶺 831如果fc左係死左人既狗隊一早玩完
我諗只有極深藍先接受到狗狗打死人

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

有牌爛仔係我呀爺個年代都講緊架啦

黑警高層冇一個係無辜

你班垃圾咩壞事都做盡
話黑警都已經係低估
唔中意比人叫黑警咪吞槍自殺囉

係3萬隻冇一個係無辜

要求全體警察十月一日集體休假

係啦係啦。。。最9陰公係你。。但你又做梗d最陰公既事。。。

太撚睇得起班港豬。我敢寫包單就算有圖有相顯示popo虐打死人，朝姦死人。港豬都如常生活。一定要民不聊生先會有反應。民主自由公平對港豬太撚遙遠。只要港共守撚到條經濟線就可以平平安安。樓市一定會繼續失常地升，用黎控制人心。我立此存照。

佢可以用投訴機制去投訴，唔係在提出無證據指責。深信記協投訴機制行之有效。

721唔見人831打死人

繼續強硬 就係怕你扮軟

我深信而家唔會咁 反而會好似果日荃灣咁

總之黑警就殺最撚多人

吊，笑話黎架？

我覺得如果斷正又比人影到既話
第日應該有過百萬人走上街頭喎

嘩。真係多謝哂啦。行出黎又點？你唔推翻港共就永遠輪迴。你估我地真係想走出黎㗎。去做有意思既事唔好？最好我後代唔駛再有遊行示威，走上街頭。

正一人查畜牲